轟今次唔只輸左冠軍咁簡單

完全show曬班撚屌大帝可以咁樣唔尊重教練

霸氣